睇完醫生 拎張藥單去藥房再配過得唔得?

之前睇醫生食藥醫返好
但定排又黎同一個病
可唔可以 拎張藥單去藥房再配過?

咩病？咩藥？

睇咩藥，唔係DD應該都得

腸胃藥

你咁肯定都啱食？

肯定 但唔知配到既藥係咪一樣

理論上你有藥單就會開比你
如果係要醫生紙先買得既禁藥通常藥房賣一次就收你一次紙，唔會留比你再買過

收紙？
邊間咁on9

理論上就係

Prescription drugs 全部都要收紙